印度人真係好撚厚臉皮

翻餐廳 廚房有兩姊妹成撚日叫曬成家人黎舖頭坐 俾埋野飲野食佢地 當正自己舖咁款 老闆當面叫佢地唔好再俾無謂人入黎 照舊咁做

老闆冇炒佢哋？

睇得出老闆唔想要佢地 因為唔夠人 唯有用住先 兩個都係兼職 老母之前喺舗頭洗碗

傻閪老闆 人工低咪請唔到人囉

咁小家？ 都叫自己人 果小小野食都比唔起，行個方便姐。

點解要請印印呢？ 請唔起香港人？

貪平請印度人咪搞到咁囉
只可以話你老細抵撚死
偷雞唔成蝕渣米

偷雞唔到蝕渣米 形容得好貼切